我隻鼠佢塊面同耳仔做咩事?

是咁的,
半個月前我發現自己隻鼠個耳仔生左野,咁我都開post問過巴絲們係咩黎.
咁點知岩岩拎上手,見到佢塊面紅紅地,點知又係生呢啲野,
我想問點解會咁,關唔關佢啲糧入面有瓜子事?
補返圖.
半個月前:

今日:

聽朋友講如果食太多瓜子有機會生cancer
利申：聽返黎，唔知真定假

我餵開嗰隻糧有唔少瓜子

瓜子係倉鼠界既薯片
俾少啲啦，勁熱氣

唉,早知係咁就唔餵咁多,咁我而家除左減走佢啲瓜子之外,仲有咩可以做到?

你知啲鼠一日可以柯成廿幾粒屎架啦
啲屎會有細菌，所以最重要係日日都要清潔個籠
最好一個星期用熱用洗一次啲野啦
衛生啲就ok

平時我一星期同佢洗一次籠同換過晒啲野
咁佢而家生左啲野我可以點做?
唔理佢?有無生命危險?

絲打大脾毛好恐怖

記住啲野要日日換呀
如果你經濟能力許可，最好就帶佢睇下獸醫啦
你隻鼠幾大？

年半左右,
我上個post問過,如果要同隻鼠做手術,好似要千七蚊左右...

唔係重點

多毛過我

咁佢年紀唔係大又唔係細 要睇你自己點睇啦
但你依家都未知佢咩事，唔一定做手術架喎
建議你試下睇左次獸醫再睇下點先啦

見佢生得走得無乜野,唔俾瓜子佢食算,再嚴重就可能睇獸醫

如果係熱氣可以餵佢食粒綠豆
唔好餵咁多瓜子 我一星期比一兩粒咋

又黎

我有餵隻鼠食重口味 栗米片冇事囉

我之前隻鼠試過咁 個口隔離個囊位度紅曬 之後帶佢去睇獸醫 獸醫話佢個囊裡面放d野食放左太耐又唔食 所以係裡面開始爛 之後就攪到塊面仔都爛 裡面有好多膿 獸醫幫佢支曬d膿出黎之後塊面穿左個大窿 之後要搽野又要喂藥 樓主都係帶佢睇睇獸醫好

幾錢

咁大粒早就好睇獸醫啦